[英文] 個個日子的report 的英文應該點寫

譬如 12 月20 日的report 應該點寫？
the report on 20 Dec?

定係 the report dated on 20 Dec?
定係 the report of 20 Dec?

Dated 就唔洗on

姐係 the report dated 20 Dec = 12 月 20 日的report?

係

ok thx